估計今次警民衝突會嚇怕左唔少人

黎緊721應該會少左人,始終唔想有事。

負評 上一頁

無
睇完係好撚嬲

嚇怕左唔代表會唔出黎

驚察post 此post已完

原本好撚怕 但見到呢個po即刻唔怕

我和理非
睇完更加想出

少你老母臭閪

平時和理非
睇完更加想出

多謝沙田義士
令我覺得香港有希望
我決定21號行出黎支持你地！！！！

有死係死果啲違犯嘅人，其他人和平遊行，無嘢怕，又唔會做政棍撈油水嘅炮灰

打岩啲字先啦 鄉音支那狗

本來想抖下，依家驚少左人頂硬上!

我讀書打倉頡果陣，你重係一條低端綜援父母嘅精蟲

屌你老母啦,講撚中左你起到1999
死返去你個死鬼支那老母個支那墳頭到啦,冚家剷!!!!

【勇武】逐步建立香港武裝力量

你打倉頡又點撚樣呀,打撚到你咁撚柒既,打字都有鄉音你死撚左佢啦
死3毛

睇黎會多左人出黎就真

你收完３毫好躝啦，無人理你架啦

我本來係和理非非個晚睇住直播嬲撚到震，一定出黎

警犬say個hi

[速入] 毒果禍害人間 記者快啲入嚟

有應機，真係低端綜援後代

你應返機仲唔係死賤種支那後代？

睇完連我膽小如鼠和理非既女朋友都話721一定要出
想踢班黑警兩腳你又點睇？